點解髮廊門口一定會有呢隻燈係到?

有無人知有咩典故

佢代表住髮型師既精神
紅色代表對剪頭髮既熱情（所以先會捉你傾計 唔係既話你真係以為佢地太悶搵水吹咩）
藍色代表剪頭髮嗰陣既冷靜（唔會剪錯呀嘛 但係怕你太快長所以個陰會剪短啲）
白色代表我鳩up唔到落去
一直轉係表示呢三個理念唔會停咁解

好似好有道理

所以你咪見到個燈都知有頭髮剪

.....無得勉強

好似話好耐以前，無獨立髮廊，剪髮係救護站嘅附加服務，支燈紅色係動脈，藍色係藍屍靜脈，白色係紗布

屋企人話返俾我聽我細個果時好驚依盞燈

不如算啦
睇到好尷尬
真係幽默感呢家野...

辟邪用
我呀媽以前係做剪髮，所以我好清楚
本身剪髮環境係無咩人聲，好聚陰
所以你成日見d師傅(的士都係)聊你講野，就係想增加返d陽氣，無咁易比邪靈入侵

至於盞燈係有名堂，叫懾魂燈，d陰魂一接近就會比盞燈吸入去
不過如果盞燈停咗，姐係隻鬼道行好強……入面d人會……

法國的理髮廳在門口掛上了藍、白、紅三色的燈筒， 用來紀念這件理髮師的光榮愛國事蹟。 久而久之，成了理髮廳的習俗，並傳到國外去， 所以現在幾乎全世界的理髮廳門口都有這個光榮的標誌。

現實都會有呢類人，成日眉飛色舞咁表演佢幽默感，一路講一路用眼角偷望你，睇下你笑未

第一個尷尬到票block嘅人

要

如果上面果段野冇左()住果幾句會好少少

好撚多鳩吹大師

一紅三白

lm學野
準備開髮型屋

柒少陣啦

柒撚到

催眠你 搞到你當時唔覺佢剪柒左

唔知用黎做乜

之前番salon聽同事講呢條野叫豬撚

引你望佢